人生意義

諗左好耐 做人得返工同放工 好似無其他
咁做一個弱智即人每日食飯玩同訓教
會唔會仲開心呢？

唔會

精神上都係咁空虛

人生意義在於你會唔會用心圍察周圍嘅事姐

但一個人無知覺 係唔會覺到空虛
就好似小朋友 唔會理解大人點解咁鐘意仆野
佢唔會因為無女朋友而唔開心

人生其實個人意義不大,只係累積智識傳承落去,令人類可以進步生存落去,換句話講,我哋必須為下一代爭取更好生活條件。